馬車又要尋死啦，快啲去youtube勸佢啦

[url

佢老豆算係咁仲幫個仔,2x歲仲要老豆養埋

其實佢老豆已經好好,比着係其他人?遇到呢個咁既仔早就同佢斬纜啦
雖然多少係因為「責任」呢兩個字

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

勸佢快D死